頭沾濕 無可避免

倫敦總依戀雨點

乘早機 忍耐著呵欠

完全為見你一面

越渴望見面然後發現

即使再見面成熟地表演

識唔識唱架on9